[屌你五毛死撚開] 其實香港人係咪身在福中不知福？

香港人有自由唔珍惜，走去投靠共狗
香港人企出嚟為香港未來發聲，你叫人返屋企訓覺
先唔講英國點管香港
確確實實英國當年為香港提供咗個好好嘅機會
由漁港打造成轉口港再變成全球金融市場入面最要重嘅其中一個地方
大陸呢？一回歸就話50年不變
30年都冇成條街啲人都講普通話
資源搶盡，去睇急症等3個鐘
母語係廣東話但要人地改做普通話
咩沒有中國乜乜乜，如果香港當時冇變年轉口港你地會有今日？
有香港貨幣香港passport id 但香港竟然唔係一個國家
唉好想喺有生之年見證住香港可以成間一個國家

凡事睇你點睇

阿爺未出指示香港班狗官已經主動跪低，又好難怪佢哋，佢哋宜家唔賣港，過多十年八年就冇得賣，趁宜家賣咗好上位啦
教育局咁多年黎真係一隻比一隻極品，范椒李國章孫公光頭佬楊xx，宜家呢個最有擦鞋相

咁你點睇？

識時務者為俊傑huh?
為咗咁而賣港好卑鄙

曬氣啦屌
唔通等台灣反攻大陸咩